band 1 保送入大學 band 3 一車車送入ive 嘅時代準備誕生

讀band 3輸成世
到時唔使考
睇校本評核
翻生機會係零
唔考都得證明dse廢撚到

政府早出成績
你估外國實準時開校
為咗中國考完高考 等緊嚟香港做nds昨

遲出世真好 輕輕鬆鬆😎